可唔可以幫手搵一個手足

請問有人知道圖片上面的男人係邊間差館
家人都搵唔到佢，同事又搵唔到佢
佢係返轉頭救同伴個男仔
被捕地方：銅鑼灣
被捕時間：大約22:00
如果知到的話可否通知一聲
sorry for 1999 （一路打隻手一路震

自推十次

1

推

2

3

4

5

612
721
805
811

6

7

8

9

呢個手足安全

10

佢唔係condom

比左邊個律師團?

叫家人直接去做失蹤人口案件

Fact checked?

？？

門牙都甩埋

屌你老母死黑警
講到明比你制服左
仲係咁壓

721
805
811

幫手推上熱門

之前好似有post講姓鄒，有聯絡了。（等大家FC）

pish

姓周

鄒

係 要check 番
好似係呀媽講

幫推

推！救人呀！！

黑警
721
811

推呀

搵到未？

push

尋日睇到話係留醫緊 姓鄒

黑警死全家

未

救人！

This one?

！！！

推
811警察暴動

試下去醫員聯網搵

家人搵唔到
尋日唔係有人話搵到佢??

818
818
818

Push

818

612 721 728 811!
818

冇呀 佢阿媽都未搵到佢

冇人搵到佢

有名有身分證都搵唔到？

班狗真係死十次都彌補唔到佢地嘅罪孽 已經俾佢地制服左 仲要打到義士咁

家人搵唔到佢咩？

搵唔到

冇去醫院？

叫家人直接去差館做失蹤人口, 報案呀!!!

頂！班黑警當自己係公安？

15:00 各區醫院

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！
已fact check
(請手動fw 唔好腥圖）

姓周呀

你唔好推到唔到留言好唔好

佢唔係學生 佢係MegaBox返工

鄒同學傷勢 : 右眼眼角膜破損、右眼腫漲、鼻樑已縫針、右邊額頭位置已縫針、門牙只是損傷、門牙並沒有掉，腹部已照x-ray、沒有大問題

情況穩定，傷勢已處理。另外，家屬已繳付保釋金，待警方指示由鄒同學自行保釋。

依段係假？

咪同音囉

721 811

希望有律師幫佢佢都係幫人先出事

唔同人???

係咪今日上court？

唔同

家人已經搵到佢

救人

你又知 ？

真

頭先tg收到
////////
15:00 各區醫院

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！

識佢又同你講？
全家性命保證

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

推推推

唔該

羅湖邊境城？

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

唔好理佢 周同鄒都唔識分
係咁反問人

721 811

Megabox返工咪姓鄒
我係佢小學同學

佢地稱呼佢為同學啫，唔緊要啦 最緊要搵到

好心痛，佢救人炸！

銅鑼灣個班話去左xx 嶺 上次天水圍拉左個班都係去左依到

help pish

721

811

推，大力推

推啊

樓主呀 鄒其實都係讀周架

見到上面係咁話姓周又唔聽人講

喂大佬 你有冇search過呀 post都出過啦 你而家又開

想問下琴日比班畜生禁住係地下成地血個後生仔既情況如何

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

即係搵到沒事啦

想問下琴日比班畜生禁住係地下成地血個後生仔既情況如何

有嘢你就講

推
救救義士

612
721
811

你想點呢其實？ 話俾你聽又俾膠 做乜鳩？

狗隻

咪撚再推呀 阻住熱門啲post 自己入去睇啦

想問下琴日比班畜生禁住係地下成地血個後生仔既情況如何

唔係話佢安全咩？

答左啦 唔洗再推

推呢個

係唔係俾狗打到甩牙個位?

揾到喇 咪推廢Po

？
========

自己入去睇啦 屌哂你地老母呀係咁推

想問下琴日比班畜生禁住係地下成地血個後生仔既情況如何

搵到喇，咪推

咪推呀仆街

推
屌你老母死黑警

屌你做乜鳩呀 叫你咪推呀

佢以為讀"初"

推 為左救人而被捕

唔知真定假，有可能因為咁
不過我信班狗做得出

揾到喇 唔洗推呀屌

送左去雞屋？？？

推你老母咩
仆街

721
811

門牙係俾狗壓住之後打爆的

已經兩日啦喎
希望無事啦

揾到喇 唔洗推

[緊急分析]法！不！責！眾！

blocked

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

保釋咗喇 屌你地可唔可以追咗post先呀

希望冇事

推撚夠未 追post啦

想問下琴日比班畜生禁住係地下成地血個後生仔既情況如何

唔使再推呀 我學校師兄嚟
上面張fb圖說明晒啦

鄒同周同音

推 x2

推夠未 追post啦

想問下琴日比班畜生禁住係地下成地血個後生仔既情況如何

同一個人啊
稱佢為鄒同學係因為個gp係校友gp
利申 係gp入面

揾到未

damn push

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

721 811
廣獨福獨

推

推 x3

班狗帶左佢醫院
收左症係北區醫院 ((琴日既事

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

搵到喇，咪撚推

搵唔到? 佢有大叫佢個名wo

痴撚線 就算對待重犯都唔會咁打法呀？ 更加況佢唔係犯

搵到未 推

屌 死黑警 仆街

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推到有記者見到問黑警

而家班狗有咩做唔出

推！！！！

612
721
805

報咗失蹤人口未

即係搵到未
琴日呢個post有人話搵到

甩門牙義士.可否有校友會代佢眾籌?

推~

係鄒同學，今朝已經保釋左了

我識佢 但唔知點聯絡到佢

手機沒收左 用手機聯絡唔到架啦
最直接應該係搵佢屋企人

唔識佢屋企人

咁試下Facebook message

𡃁仔辛苦哂
頂往呀

ig有搵過 無睇

總之make sure左佢無事先
樓主話佢阿媽都未搵到佢
之後又有人話佢屋企人已經搵到佢
樓主可唔可以再同佢阿媽confirm下

我試下

記得係度update我地

點安全？ 右邊面都爛L晒， 牙唔知有冇爆埋

推，救人啊

去醫院搵

有冇人fc到？示威者被捕後被打至脊髓壓迫？仲有多人被打同屈到多處骨折？

有人話有可能係醫院

有冇人fc到？示威者被捕後被打至脊髓壓迫？仲有多人被打同屈到多處骨折？

加油

離開左狗屋啦

一定要搵到佢

果日好似話全部送晒去唔知邊個營？

？？？
當晩已經聯絡左屋企人
同事就唔清楚
已經有律師幫手
各方面都有人幫緊手了

推！

推 721 811

22:30
鄒同學傷勢 : 右眼眼角膜破損、右眼腫漲、鼻樑已縫針、右邊額頭位置已縫針、門牙只是損傷、門牙並沒有掉，腹部已照x-ray、沒有大問題
情況穩定，傷勢已處理。另外，家屬已繳付保釋金，待警方指示由鄒同學自行保釋。

利申:中學同學 消息FROM 中學FB GROUP

揾家樂！！

周家樂？